下星期同兩老去旅行，而家真係無心機出發

機票酒店全部book哂，但而家一刻完全無心機離開香港，唉

去啦，去輕鬆下抖下再繼續

去，長期戰黎

佢地兩個深黃加反支共，佢地兩個依兩個星期心情都睇得出唔好，好無奈。

香港事放返低係香港
開心去旅行啦

係，唉我老豆真係激到高血壓

散下心啦巴打 返黎加入返就得啦

去行開下 充下電 關心下兩老
充電係為左行更遠嘅路

仲去旅行，係香港人就咪撚去啦
你都係內疚，想上嚟開個post等人同你講冇事，照去啦，放鬆吓咁
我同你講，真係關心香港嘅，你呢幾個月真係咪撚行開
成班兄弟搏緊，你就去玩？屌你啦！

Thanks all，今晚翻去問下佢地點諗

無比人屌真係算係咁，起碼唔係火上加油先

咁更加要去散心 行開三四日好閒

兩老唔係廢老咪好囉

Proud of your whole family
去啦 抖夠再搏佢老母！

同樓主一樣就黎全家去旅行

有去發夢，呀媽只係講做咩都好，點都要齊齊整整去旅行

媽媽我愛你

長期抗爭黎，抖抖重整心態再黎過

去散心
叉足電唔好輸俾班賤人

我明 我29/6-1/7同兩老去左旅行 兩個月前book左
成家去旅行都無心機 見到有義士走左三個人係餐廳喊

區選再送佢地去c

去吧，放鬆下心情，還有我們在！

出國幫手宣傳下反送中